死痢狗開心咗一分鐘

痢狗多數臨尾香

曼城依家打和，一樣係贏緊wo

笑死

2:1

開心咗10分鐘

而家呢？